nokia9 淨係無m 額已經贏pixel3 成條街

仲要有行貨
仲要可以用G Cam
仲要可以無M字額
不過可惜係3月先出部機用845

855都黎緊，睇下會賣咩價啦

好似都要5XXX

笑左，睇到啲鏡頭都作嘔

個下巴

咁去到呢個價位應該要用最新u

有下巴 有咩所謂

上兩年既設計咁囉，你對比下三星s8個設計就知咩事，s8仲靚咁囉

呢部機啲價應該直插落四千幾左右喇
到時跌到咁上下咪買黎打下飛機囉

用gcam就只可用單鏡=廢左5鏡系統

無左突鏡，算幾好

五鏡頭合成一張raw相要一分鐘

窄下巴=完美

中國公司

蓮蓬鏡頭見到都唔開胃

戇鳩
pixel3有撚m額

愈吹愈大
你有無睇過hands on

要十幾秒

點解可以用g cam ge

仲用845 仲要咁貴

呢D 設計係舊式款.
有一班客想要全螢幕就買呢一款.

呢個chew 有真係厚咗啲

chin

Sir